所有要人客掃「安心出殯」嘅食店都要杯葛！

就係咁簡單。

咁咪無得食老麥 $10 9件麥樂雞

就係要杯葛！

唔食！

有冇餐廳係唔俾人手寫資料？

頭先食早餐已經要人掃
我求其留個資料算

仲有 1 蚊奶茶。

咁你等餓死都得
黃店要人掃係因為佢有法律責任

要人寫紙仔呢？

勁撚垃圾防疫措施黎
擾民
求其留個資料真係揾鬼check

填寫資料

唔做晚市就唔駛

有冇人report 唔俾留資料，一定要人掃code 既舖頭

仲食M記

未咁快知住

唔使食咁滯

遲下一落街要掃
超市街市都要掃
垃圾桶都無得你執黎食

趕住幫人地清福喜垃圾？

好勇武

blame the victim 極致

頭先聽陳志雲講有
但佢冇開名

咁享受呢個A B餐呀？

冇理由要市民跪低
要爭氣

啱啱係九龍灣食完早餐，唔洗掃唔洗留資料
只要維持返未放寬嘅要求，暫時唔洗玩安心上路。

公司樓下餐廳咪又直出直入

和記西灣河 初八啟市

自然死亡。

藍屍最怕有人搞到佢。 佢地實屌

黃既有腦就唔裝。 之後全世界玩手寫。

你老母有禁on9 既鋪頭玩掃code.

禁佢來年可以日日去掃地搞墓。

你養佢呀，話唔做晚市就唔做

可以要求掃 唔可以強迫我掃
我會問 可唔可以留名 可以就留 唔可以就轉身走

M記奶茶最垃圾，成世人都未飲過咁難飲嘅奶茶

中資係咪都唔食

樓主唔係5毛就係傻閪

肥仔銘本身都唔做晚巿

強逼我掃咪唔撚食

我明白你想全杯葛

但事實上好多全杯葛嘅黃店都出post 叫尊重接受呢個A B 餐既其他黃店，佢地都撐得好辛苦

商業角度黎睇，肯全杯葛既黃店係因為佢地仲有水位去蝕

呢個A B 餐，對藍店冇影響，對黃店就食晒，要唔要救，個人選擇

你比錢佢交租？

講到錢始終都要含撚

搭車都要

ok, no problem

我只會食黃店

所以根本佢要推一定無得避 國安法過之後根本已經係中國la
檢疫避左一年, 最後咪又係中意封區就強檢, 公務員又強, 教師又強

屌 咁聽政府話 抵執啦

連登仔又鬥黃
on撚9

邊間唔比寫 一律當藍店!

on9 政府又有冇俾錢佢交租和營運？

個個spin左去追踨
其實搞死黃店真係秒殺

好快全部中立/藍店都有堂食
黃店執淨1,2成你地慢慢排隊

黃店唔做野 一定俾人放蛇

大家要為咗唔做晚市嘅黃店 打死都唔好幫襯要掃嘅晚市

政府有權唔比佢營運

好快screen到邊d真黃店

拉

掃你老母
Scan就Scan code
影就影code
照就照code
掃你老母咩

無錢買電話比電話費無人權

原來連登仔判斷一間店黃唔黃就係睇佢裝唔裝安心出行

唔係，兒登仔鬥黃要鬥到頂唔順做唔住，
執左佢就真黃，
好似赴湯杜火健身室咁。

但政府宜家係咩賠償都冇

盡量食黃店啦！！

唔駛理佢

佢想鬥黃

唔好執笠

真係人如其名，祝你生武肺

不如話....唔做食店就唔駛

所以港共一個app 就可以令真黃執哂粒

淨低果d 偽黃自然會比連登仔批鬥死

有d黃店最少俾人拎張卡填，但唔多理資料同埋定期會清
諗唔諗得過？

政府擺到明搞黃店

所以我地應該要更加體諒黃店 而唔係杯葛一班為生計而開晚市既黃店

安心出行掃完張圖係點cap低佢咪算

兒登仔:「開舖唔做生意就唔駛」

呢個係基本
呢一刻未犯法就逼人scan 一定係on9

主要想知非黃店 eg m記 嗰啲 有冇得手寫

掃app 嘅人駛唔駛杯？

有，連鎖一定做足

但條友間餐廳係廢老集中營

其實幾諷刺，香港人信民間黃店嘅data protection 多過政府嘅

又借d而推高黃店個標準 轉頭搵另一個pr批鬥黃店

樓主傻閪
填寫資料就解決到嘅問題喺度自尋煩惱

唔係，係激進傻閪玩分化嘅手段黎

有冇安心出殯iphone 版

本身工商區好多都冇晚市

今日見麥記要嘟安心上路，我掉頭走無去

被港共屈9你地機 遲下56月唔裝app咪指意入全部商場同餐廳。 到時點抵抗？
講左溫水煮蛙無人信我

強掃咪唔撚食囉屌

邊個交稅都係幫緊政府
一律當藍處理

呢班都好Ｄ
民生區就俾呢個支那APP玩死

有d M記要行入去先叫到外賣

如果有提供手寫就冇問題

記得要寫真名呀

仲慘過返支那公司要用電話APP打卡俾人聯控
最起碼可以辭工，但呢種直頭係擾民
對人權嘅侵犯

點抵抗? 講句好嬲囉

唔洗掃
抗疫為由 強制掛鈎八達通+ 智能身份證data base
再要求實名制用八達通 強制個人八達通化
加埋智能燈柱 監控所謂「病毒傳播者」
全港數碼監獄

甜品舖，火鍋店靠哂夜晚啦

啱見到有人唔手寫， 連早餐都唔食

外賣啦，時代已經變左，黃店外賣win

深黃傻鳩 食個M記就要咒人死

支筆同紙有你 DNA

傻尻P牌，食紅店唔死都冇用

聴餓鳩死

幾時去荒島建國？

錄定影 當藍店處理

m記，由2013年，有人開始講杯葛， 講到今日都仲係迄立不倒， 香港有幾多杯葛成功嘅行動？自己諗。

全日都要喎Ching 開得業就要scan 咁淨係唔開晚市嚟做咩？
不如好似某啲店咁 鼓勵手寫資料
唔係嘅黃店真係唔洗做生意

咁黃店應該要結業

掃地就掃

SCAN

Gym都杯埋ok?

咁都仲食就真係on 9

啲撚樣上哂腦架啦,你由佢地沉醉係個抗爭世界脫離現實啦
班傻鳩就黎水都無得飲架啦

無錯
企硬唔裝

其實而家班痴線佬開始黎料
a 我地絕對支持
b 雖然唔鼓勵，唔代表要攻擊你
而家連b都要攻擊埋一份

開晚市OK，多個晚市生意差好多
但唔可以揀手填資料或者填google form，只可以安心出殯嘅，咁我祝你間舖都一齊安心執柒

真藍店

其實唔開晚市有咩用早餐午市都係要開要用 手填資料好過啦 除非真係要黃店唔洗做

杯唔到咁多

夠鐘去買餸啦你

支持

就算你話要做生意
有留資料呢個方法

裝就真係冇咩可能

侵咩權 佢話係防範疫情.
你裝app咪唔好出街囉

其實對高級少少既餐廳黎講
外賣條數1/10都cover唔到
海景靚餐廳堂食食個$150意粉都ok
外賣你會唔會食個$150既意粉
更何況火鍋店根本好少人會外賣

掃你老母 scan呀

啲藍絲就好心醒少少
依家裝呢個都唔係黃藍問題
第時叫雞都要嘟就真係好玩
留名睇最後藍絲又自己玩死自己

乜原來你信政府
咁真係幾諷刺

我唔明，佢朝早到夜晚只要係入去就要scan 唔做晚市又點

公司焗住強制用嘅話 就日日去政府總部打個靚卡

樓主好黃 可唔可以幫你含

係囉依家明明就講緊全日都要scan
唔係話唔做晚市就可以negotiate

食店要裝唔係法律規定咩

只係有冇一個option可唔可以手寫留資料

寫紙仔係接受到 掃就不了

其實d 小食/熱狗/茶飲店要唔要貼出黎
我反而見差唔多全部黃店都有貼出黎
藍個d反而好少
我有時仲特登係個門口裝黎裝去都睇唔到

勁撚on9 條友係咪未出過街啲保安不嬲hea做

你講我覆嗰個定整圖嗰個？ 作者叫人唔好裝

又要黃店請手足
又要黃店助養手足
又要黃店唔准賺錢，一賺錢就人血饅頭
然後唔俾人做晚巿
而家政府要佢地要啲客掃code
或登記資料

又話黃店唔會叫啲客做

但人地唔夠錢又唔見你啲撚屌捐喎
人地俾政府罰錢又唔見你仆住出黎幫佢俾喎

簡單黎講，好多你呢啲撚屌口頭講就好撚正義好撚黃
但就將啲問題推撚晒去俾啲黃店受

整圖個豬兜

唔食 你養我啊？

死撚開啦五毛

最諷刺既係35+交資料投票

一鑊過俾狗隻收哂電腦

好快都會變成歷史黃店
如果收入頂唔住

執咗又唔係黃衛兵養

Wow

全部執哂 大家都係真黃
到時得返藍店
連登仔食草？

今朝食早餐佢一話要掃我就走

真係執咗 連登仔咪又係當人condom
留低一句g持就算 低成本
將黃色愈割愈細真係對我地有利？

藍絲親您好

掃 SCAN

出名黃店 就話人食人血饅頭
蝕到要執 就稱讚真黃
連登仔 神又係你鬼又係你

鬥黃鬥到底又無所謂
但有啲自己鍾意嘅嘢又忽然拉返低個標準叫人唔好鬥黃
試當真就係咁

同意

亂填咪得

屌，個post好多五毛

唔開晚市照2人堂食嘅話就唔洗填表唔洗嘟，有用嘅

搞到我同朋友嘈
佢以為只係夜晚先要scan 所以食lunch就無事
我睇多次新聞稿 再比埋佢睇佢都唔信，想鬧佢 係咪同病毒deal好咗夜晚先要scan

大快活企3條友係門口要有安心出殯先比入

非執法人員照計冇權核實你寫嘅嘢嘅準確性

手寫真名真電話就得啦

傻閪先會幫襯蚑信

人民鬥人民
唔好咁啦黃店已經好辛苦

國師講過，樓主係鬼係熱狗

以後唔出街食飯

唔畀咪唔食囉

有點要注意，如果真係有人死都要你scan，要望下佢個西樣先，睇下有冇打眼色，可能入面已有警畜 /狗係到食野，咁大家不防大聲屌下警畜死全家！